今晚有無人上大東山

小弟第一次行夜山，有無人照住